雖然油價跌到仆街，但美股照升！

以後唔敢做沽美股了。

無限QE印銀紙真係無L得輸

上一課
做淡只能用閒錢
時間轉角位唔識捉

係咪無睇住Dow嚟玩？

同你鬧交費事，訓覺！

因為6月無事

熊市 is over

升升升

點解xop 仲升？

今日由中午輸到夜晚。
就係睇錯油價下跌，會回調。
頂你個肺，以前應該執錢的位，
就俾一棍我。

好彩清左倉，明天7200止蝕就休息下先。

問美聯儲

我畫哂圖，計哂所有阻力位，區間，數據
應該要跌，仆街就係唔跌。
重要充滿上升動力。
好彩只係今日做淡，
做淡一日都想死，
其他做淡手足，應該死得。

我今日都想put道指，但係盤前係咁插，完全唔反彈俾位我入市，所以冇買到，避過咗，唔係又要輸錢了

係跌喎
不過妹下妹下

一直以為樓主係好友（成日見你唱好叫入市）
幾時變左淡友

買左inverse Dow etf

油跌大市會跌個邏輯我get唔到

$8 WTI 油

油跌
能源成本下降
股市點解唔升

其實我係好友，不過睇錯油價跌得咁勁，
再加今日個股市，古古怪怪，
再加其他消息，心諗應該有個大回調，
本身好少做put, 好彩只係輸少少。
不過全日就輸兩皮。

多難興邦

我都識講啦
油價大跌，市場憂慮需求不足，加上重磅油股受沽壓拖累大市

油價升高，市場憂慮生產成本增加，股市受挫

玩多幾年股票你就知股票要升要跌都好，市場總會搵到一隻代罪羔羊

兩者有咩關係
Fed 部printer 轉用油發電,成本再低d, 喪印多幾萬億

仆你個街，一起身，今日原來有機會收錢！
睇來我冇估錯，係有個回調
好彩收市買左十幾萬7200

你估個世界唔係黑就係白？

油跌會令油公司都摺哂，
好多公司之前做左期油對冲，
重咁多用油做的產品？
有好多人買左油期貨，
佢跌又對整個市場係好多影響。
因為個世界係互相影響

7200唔係睇好個市咩？

又估會回調
但又7200
唔係好明

宜家係升緊，回調意思咪下跌，

升左一段時間回調=下跌！
跌左一段時間回調=上升。
有咩咁難明？

之前有ching講得好岩
看淡易做淡友難

大開眼界

原來係咁

係呀！通常收到消息，知道人仆街
可能已經係唔知幾多手消息。
你想做淡時，大戶已經計劃緊做反手。

對沖

今日等收錢！

黑期仲係跌緊 巴打都咁樂觀

侵侵9up兩句
個市就會升
以後唔駛用錢救市
用口水就得

原來我一直寫錯，自膠
我係買左7500。
油價跌到仆街，個人混亂哂。

7200? 今日實跟跌啦 傻閪 多謝你送錢

對唔住，我係買左7500。
唔怪得咁難明

我寫錯，買左係7500

我覺得你好似精神分裂

巴打睇咩位走？

見證歷史，情緒高漲！

睇下日本開市先，
如果市場反應激動，
因為之前跌得咁勁，
可能會影響信心。
可能今個禮拜都唔洗走。
不過個市好難估，
睇錯邊，一係賺到驚，一係蝕到嘔。
唔好咁大注啦。

咁多野唔玩 玩油

我老豆的年代人先會覺得油重要。

師兄點忍到手到琴日先買7500？

我上星期開始入7568
入早左
夾足兩個星期

宜家係咪越危險野越有挑戰性同刺激感

日日入賭場，首先唔係搵賭台，
係睇賭仔個樣。